個女仔係咪中意我？

識咗十年 中意咗兩年 追咗一年
個女仔乖乖女嚟 冇拍過拖 平時唔太出聲 出街齋試衫唔買衫
開頭追只係靠每日whatsapp傾計
因為大家都有野忙 所以冇乜點面對面傾計
追咗三個月就表咗白 佢初頭好抗拒但我之後日日送佢中意食嘅朱古力比佢 佢都有講多謝
去到近呢一個月因為某啲原因日日見 開始會面對面傾計 但我同佢講野 佢唔敢望我 但講好多野 有次特登lecture坐佢隔離 點知佢執野走 我灰咗下冇執野咁去咗廁所 返嚟又見佢坐返我隔離
明顯咁feel到whatsapp錄音個語氣同平時講野唔一樣
咁姐係我得咗？
至於我就 冇拍過拖 亦都唔知有冇人中意過自己 冇經歷過比人中意 中學做過兵之後脫咗毒 社交能力算係高 成日氹老人家同毒撚frd笑 算係乖乖仔 男女frd比例 6:4
唯獨有啲大男人 想提升自己等未來伴侶可以唔洗做野 做自己興趣同湊小朋友

你都係想我講
係啊去馬啦

唔確定係咪畀人frd zone咗定兵咗
始終做過兵 有啲驚

人生三大錯覺

信自己啦
女仔鍾意你 你實會feel到

其實係feel到嘅 不過驚feel錯

同埋唔知嗰種感覺

笑左， 你未講埋你第日想做咩職業 買樓買邊區 同埋婚禮葬禮點搞

怕咩？你都表過一次白啦
就算係get咪當瘀多次姐

對唔住囉

On9....

人地當你兵渣 柒頭

Go la

四次喇 次次都迴避
不過對上一次係半年前 嗰陣未試過面對面傾計

其實唔好講咁多 影個樣黎睇睇先

有冇多d故仔聽 好少有咁既女仔

人地話似洪永城 不過白好多

你又on9啲 未面對面傾計就表白
當係咩呀？小學雞玩網戀呀？
好多野都要面對面先感受到
你地終於面對面傾到計 可能有唔同既化學反應呢

真心既 自己咁唔肯定既就九成都係自己諗多左 因為佢鍾意你既真係會比好多暗示
同埋你表左四次白就算數啦 係應承就一早應承左

其實中意係因為家庭背景同價值觀
大家都住私樓
家庭觀一樣

我夠話我似郭富城 你信唔撚信

我表完白加多句
但我搏殺緊 下年先一齊啦
依加已經係下年了

唔係

但你講個d都冇乜特別覺得佢鍾意你，有冇其他例子

嗰陣同屋企人關係好差 錄咗廿個whatsapp嚟同我講佢點樣同屋企人相處
我唔上lecture佢會追問點解
同埋佢同我介紹哂全部屋企人 包括三個舅父 三個表弟同埋嫲嫲爺爺外公外婆
我唔whatsapp佢 佢會whatsapp我講無聊野
呢啲算？
因為平時其他女仔都有做所以唔知算唔算

Send this post to her

嘩 歧視公屋
巴閉咯

唔知係咪鍾意 但我覺得巴打你keep going應該有機

租嘅 爸媽收入連40k冇 又就退休 焗住租12k一個月又同你講咩

中產低層大部份慘過公屋住戶
過入息 冇得申請公屋 又被迫捱貴租

你介紹個女仔俾我識,我就知道你得唔得米嫁喇...

CHING, 我信

不要暗戀，去強姦。人生沒有那麼多時間給你演內心戲。愛她就去搞她，喜歡就去強姦。表白有什麼用還是會被拒絕。追不到就下藥，翻臉就殺了她。大不了就被殺，你連投胎都不敢還好意思說愛她。投胎長大之後找到她繼續強姦，強姦到讓她開始懷疑自己的人生，讓她覺得她人生的意義就是被你強姦。

– – –哥布林

唔洗驚 因為你真係feel錯

真心唔好幻想得對方咁美好
e個年代d女冇樣睇
有過幾多黑歷史冇人知

我以前以為佢好大方
點佢嗰次我post咗同表妹嘅合照佢突然問我以後係咪唔洗搵我
我心諗做乜鳩 最後我澄清返就傾咗其他野

中你老母

又正字撚

你咁撚有趣既？你唔問條女走黎問我地？仲話自己社交能力高

啊屌你啱
Sorry for disturbing

揾個機會拖手啦，拖左咪即係得米，表乜白，要做出黎

諗真地單刀直入問最後一次，佢仲係拖泥帶水既話就算撚數啦

認

屌...扑撚左米係你條女囉...ON9

你幾歲

18

一齊咗
多謝巴打

怪唔知...9下9下甘...過幾年你就明,女人都只是一隻GAME或者一件玩具,你玩厭左,就想換另一隻game另一件玩具...

你老母中柒你添呀

details +對話pls

讀緊三大某醫療神科 有細佬幫手搵中六學生 幫人補習搵唔少 鳩得起
當年因為條女先發奮 所以好難忘因負義咁走

佢有上LIHKG 唔方便 sorry

咩情呢

屌你 又幾有行動力
巴打建議完 你又真係即刻問
抵你得既

冇佢 我仲係一日打緊十二個鐘lol嘅垃圾
冇依加嘅我

有錢就叫鳩得起？你都幾幼稚吓，不過十八仲好細，幼稚得起。

屌鳩你,打lol 係垃圾...你屌鳩緊好撚多人wo 細路...

無意冒犯 只係想證明個女仔對我有幾重要同好唔認同佢嘅價值觀 所以有啲嬲

做人最錯係信自己...感覺呢樣野 假嫁....

走啦𨳒 , 知你有女
鋪咁耐講lee 啲，你唔洗再上嚟。

打NG齋玩劫 唔打rank 無目的咁打 所以先垃圾
利申 有frd打緊LSPL同LMS 好欣賞有志向且敬業樂業嘅人

啱啱先表
sorry囉

不過多謝各位巴打意見

救命，樓主好撚幼稚 戥條女可憐

好細路仔
算啦 邊個無on9過

我反而係面對面多計傾 轉左wtsapp感覺冷淡
覺得被收兵

仲未有強姦潮文

唔好癲啦A0仔, 係咪想朋友都無得做呀

你一開頭表咗白就注定你永遠都溝唔到條女

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成
會天下大亂
世上總要有你D咁既廢人